想問香港係唔係逃犯天堂？殺人犯陳同佳自首味？

台灣選舉都完啦
想問下大粒墨今日心情好唔好？
係唔係可以去買機票？

有林鄭包庇,都唔知係咪契咗做仔

根本冇得嘈佢，監佢又坐撚完，唔去台灣都咬佢唔到

香港係逃犯天堂
黑警，高官個個都逍遙法外

咁要佢係香港都生不如死可唔可行？

心情唔好 下次先呱

住豪宅 唔出門 可以點搞

真智慧型殺人犯